紅牛咁5健康足球圈居然俾佢賣廣告

整返隊波叫健康攻防有冇得諗

唔怪得知踢到成Pat屎咁